係遊戲裏面揀老婆仲難過揀pokemon

一個幼馴染、一個大和撫子、一個死傲驕，仆街我揀pokemon都無咁頭痕

what game?

勇者鬥惡龍5

媽 好毒呀

真
玩櫻大戰同Xenoblade 2都諗咗好耐

始終pokrmon唔會同你互動，同埋可以交換pokemon，但揀老婆真係一個存檔跟一世

三個中出晒

當然是公主，明明同人地有婚約在先

芙蘿拉世界第一

梗係揀死港女啦 男主擺到明係M

10年奴隸生活

仔女老婆都係上等人
得男主係普通人
畀全家恰

男主係國王喎